有冇識人係男仔喺女朋友屋企同居

但係連埋女方屋企人

呢排聽到好多 有冇人分享下

有幾出奇

食外家
正

聽過有人拍過拖 女方出埋間房比個男仔上去扑野 太錢都女仔出

有啲咩要注意

兩頭住家

結左婚之後住係女家都見過

想知男方嘅心路歷程 會有咩說話聽

其實無咩問題

夾唔到都幾麻煩喎

其實果人同我唔太熟
係我fd個妹夫黎
有次同我fd傾電話聽到佢妹夫同我fd個呀媽嘈，聽到佢媽講左句：你理得我，依度我屋企黎
好似個男仔成日同我fd個呀媽嘈，佢老婆（我fd個妹)係會企佢媽果邊
但我fd個妹唔肯同佢老公番夫家度住，因為婆媳關係都係差
你一定問點解咁急住未有能力自己住又結婚：因為搞大左
所以係我角度睇，個男既真係好廢，個女既都唔係個好女仔

面皮夠厚咪得囉

兩邊都冇能力搬出去點解唔係個女人廢

不過個男人都係讓咗步肯同女屋企住， 反而個女人唔肯去男方住

嫁入嚟嘅男人

有幾多父母真係接受到？洗埋你衫咁滯

其實正常都唔會接受到，係唔好意思趕你走姐

養大個女俾你屌仲要貼錢養埋你

的確係兩個都廢
只係比我感覺做男人做到咁好冇尊嚴
不過個男而家完全係係人地屋企白食白住，冇比過錢女家
個女既又係完全唔尊重個男
不過一個願打一個願挨
天生一對呱

我有幾年係咁生活😂老實又唔覺有咩問題

男女平等?

姐夫以前一齊住過幾年
因為仲細只係感覺多個阿哥

如果大家夾嘅 其實都幾好

男個邊痴住痴食父母又鵪鶉實冇問題

我叔叔就係咁
之後日日都有類似話男仔努力啲上車
但其實 係佢老婆好想對住自己屋企人
叔叔先冇走

你見過？
不過廿一世記「養大個女俾你屌」有啲父權
講到好似property咁

你想像下第時生左個女，而個女係隔離房自己屋企同個男人扑緊野你就會明

句依度係我屋企
換做係我已經收皮

可能係你個女係咁話要扑呢
21世紀都重咁父權

結左婚作為父母都唔會咁諗啦

重點唔係扑野

係話靜靜雞一個月鼠上黎搞一兩次就話姐，屌你老母男人老狗面皮厚到搬埋上黎又食又拎，點搞阿

你話係父權都咁話，你覺得廿一世紀已經行到好前？

就算父母唔介意，兄弟姊妹都一定介意啦。

有 - 終極軟飯王藍絲Brandy Lui
未結婚已經住係娘家。結咗婚之後娘家將本身打通咗嘅兩間屋拆翻開比條軟飯王同個女住

而家住緊大埔嗰間屋？ 但唔係本身都有錢㗎咩 見佢地兩個都成身貴野

有,條女做收銀外表唔差.老豆老母離咗婚同老母住
條仔打散工,返兩日又乜又柒唔撚做.
成日瞓係屋企打機.

條女同佢老母又忍到佢.
好多人知道咁情況都叫條女飛咗條仔.
但條女話想有人係佢身邊陪,唔想自己一個.

條女真係極品好女仔,可惜就咁俾條廢柴糟蹋咗.

Brandy 無錢架打腫塊面充大頭鬼 係Jade屋企有錢
有frd做bank發夢夢到Brandy幾萬蚊都要借 銀行户口都唔多錢。

都無咩問題姐

未當多左個仔入黎囉
有乜所謂
婆媳關係都少d
父母應該好開心個女帶個仔返黎
唔洗搬遠自己

其實會覺得冇問題既係咪通常都係絲

個女得閒帶條仔返黎食下飯，過一兩晚夜，做老母緊係冇所謂啦，但唔係長住阿麻

諗起山崎賢人套劇場

唔好講做父母咁長遠啦，當你如果有個家姐或者阿妹，有日無啦唔帶個三唔識七既男人返黎同你一齊生活，食你既住你既，share埋你d野，你會點諗？

可能你覺得冇所謂啦，但我相信正常人都會覺得反感囉

有 仲唔洗比水電費
仲可以叫條女做野
又食又拎

我男朋友係我屋企瞓 我老豆之前仲笑我 係到瞓冇得咁大聲

男朋友每星期會嚟訓四、五日，冇乜大問題出現，因為我呀媽好鐘意佢。

家姐老公過左黎我屋企住
表示相處得好好 幾開心
我同老母都唔介意

Lm

咁如果個仔帶條女返黎長住未一樣
d婆媳糾紛就係咁黎
根本未結婚 同結左婚都唔應該同d長老一齊住

我friend條仔（老公）聲稱自己FG十萬蚊人工存款過百萬，簽左紙但未擺酒，就已經搬入條女屋企一齊住居屋

識得個女婿同外母關係好好
反而兩母女成日嘈

係咪個女巴渣 個老母覺得咁都有人啃個女唔話得

掉撚曬佢啲野

有時係因為要靠個女婿做和事佬

同啲廢老住， 點頂
自己老母都頂唔順
仲要成班人困埋一齊

其實係。

但女人搬去男人到會名正言順d囉，話哂第時生個仔正常都係跟父姓。如果你話第時生仔係跟老母姓既，即係個男人係入贅既，咁就好合理啦⋯

根本男人住係條女到就同入贅冇分別，你男人老狗過到自尊果關，咁就乜都得啦，洗乜睇人。

絲，覺得有問題其實應該正常人都覺得有問題啦

想問咁你覺得，如果係男仔帶女朋友/結咗婚老婆同去老公屋企同老爺奶奶住有冇問題？

有兄弟姊妹真係唔得，由其係異性

所以其實到最後都係要搬出去
不過有時如果兩老得一粒女，反而想女留喺度一齊住

如果俾足家用又點睇？

仲以為brandy好有錢添

如果係老一輩直頭舉腳贊成啦，如果我係老豆既話，話哂個薪抱過左門都算係我果面既人，第時生孫仔都係跟我姓，咁俾佢一齊住，佢地又唔介意既咪冇所謂囉

個心點都會有條刺

其實一齊住都唔係問題，但大佬阿，你起碼要有個plan阿，買樓租樓貴大家都明，但都唔可以就咁就搬入黎住成世嫁麻。 你可以當女方屋企做過渡，但都唔好面皮厚到諗住用埋間屋黎成家立室阿

會冇尊嚴

Ok 咁我get到個核心問題
真係大家價值觀唔同嘅問題 而唔係個男仔有冇痴飲痴食

因為女方係「嫁入門」所以應該係女方住男方家而唔係男方住女方家

就算男方比晒交用甚至交埋租，住喺女方家就係唔妥當

唔會話價值觀啱唔啱 不過其實係變緊

類似 問題係佢家姐其實每次都係隔離
但完全沒幫過自己細妹
佢有同過佢啊媽講
佢啊媽問佢家姐有冇咁既事
佢家姐話冇
佢地兩姐妹以前仲有計傾會行街 宜家完全唔講野

都啱
暫住幾年，外父外母會體諒
住一世就唔係人人接受到

咁算唔算父權思想

唔關事
女住男 男父母都可以咁諗㗎

其實上面都好多

男住女方唔得
女住男方就ok

嘅comment

有個鄰居係咁, 個男既搬左入去住

所以係睇你覺得唔得嘅原因為咩

如果係因為唔接受唔搬出去自住 要寄人籬下 咁唔關男女父權事

但如果係因為「入門」呢啲概念咁咪關

間屋大 有錢唔介意
屋細又窮就屌你老母啦
以前家姐帶個男人黎住左成年正垃圾 錢又冇比
間屋先果400呎

屋大有錢 如果好似阿Bob 咁4個女 全部帶男友返嚟住都幾過癮

堂姐夫，結左婚就一齊住係我阿爺原先住緊個到

朋友娶左個有錢女，聽聞鑽戒都係女方自己出錢，因為佢戴一百幾十萬的首飾，唔駛個男仔買d平民野
而家女方出錢買樓，同女方父母一齊住係市區千呎豪宅

其實如果同女朋友屋企人相處度 都係等如多左個屋企人姐 自己醒水識做就得

事實香港普遍都係父權思想，如果唔係就唔會個個跟老豆姓啦，係你覺得香港已經行到好前姐

二黎係尊嚴問題，如果同同事吹水，我真係唔敢同佢地講我自己係住係老婆娘家，可能你係絲覺得冇問題啦，但如果聽到條友話痴娘家食住，真係會俾人睇唔起，至少我第一個睇唔起佢

好靚仔?

鬼佬老婆都要跟老公姓咪仲父權

之前係屋企裝修係女朋友屋企住咗半年(訓廳

但鬼佬對父姓真係冇香港人睇到咁重

或者根本唔關父權事， 你過到自己尊嚴果關，而對方家長又過到俾親戚朋友笑果關，同唔介意自己個女嫁左俾個連安家能力都冇既男人，其實乜都得，

係時候同禮金post"鏈"過

係囉 點解淨係男人可以俾幸福女人
女人都可以俾幸福男人㗎喎

啲回覆係想像父母點諗咋吓嘛
希望大家諗清楚喎
唔好將上一代嗰套"男性尊嚴"mindset帶去下一代

No,
肥仔黎， 佢地係真愛

除非你有錢名門家族 或者 有丁權
如果唔係都市人我睇唔到有幾可會執着父姓

溝女一定溝有錢女！

而且大把人仔都未必生 仲諗咩父姓
父姓與否又唔關繼承財產事 更加冇利益關係

喺男女經濟權利對等嘅情況
呢啲舊觀念被淘汰係趨勢

其實咁樣仲好，婆媳好麻煩，相反男仔都係返去瞓教

咪係 喺香港邊有咁易租樓買樓
唔係女去男屋企 就係男去女屋企㗎啦
純粹睇邊一方比較易住多一個

有，坐監咁
陰公

你中唔中意女人？

唔鐘意

sor凈係鐘意男人